比起笑鳩德國 我更想笑鳩一個人

就係你呀垃圾伊巴謙莫域
唔係好撚串嫁咩 點解冇左佢反而會首名出線既
又話冇佢唔得既
想知今次啲傻仔點吹奏佢啲霸氣

上場唔係德國走甩12碼，直程唔洗輸

唔講唔記得

伊巴謙莫域:總之世界盃無左我就係垃圾啦

Wfc

佢實識中文啦屌你

有伊巴攞埋世盃啦

駛唔駛搵link撻鳩死你 睇下佢果時點串柒柒咁講國家隊冇佢唔得呀

好撚驚牙屌
快撚D轉達比佢睇你笑緊佢牙

好想睇

叫條撚屌收皮啦懶carry隊波

依家瑞典首名比線 幾撚耐冇試過

團隊足球萬歲

吹牙 你呢啲甘撚小學雞既回應
你同出面所有笑鳩德國呀 小花呀 牙朗果啲
要轉達比佢地知先可以笑牙

btw樓主高質

入final

廢老

好想知佢一路睇波一路口up up講咩

眾所周知，人稱「呂布」的伊巴謙莫域是世界級前鋒，他是瑞典國家隊歷史上最偉大的球員之一，雖然如今已經36歲，但他的實力還是無容置疑的。不過，就在2016年歐國盃後，伊巴便宣佈退出國家隊。如今瑞典即將在世界盃附加賽中面對強敵意大利，他們能否殺進明年的世界盃將非常關鍵。

就在附加賽進行前，伊巴被問到有關他的國家隊會否能夠晉身世界盃決賽週。伊巴表示：「我退出國家隊後，瑞典國家隊便沒有了壓力，因為外界不再對他們有太多的期待。當我還踢的時候，水平明顯提高了，如今沒有了我，球隊水平便下降了。」

冇左佢反而無奪冠壓力

伊巴=瑞典毒瘤

上面d曼迷回應下